lesson_expand_military_how = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_expand_military_how_1 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_military_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_3"

		highlight_widget = tutorial_highlight_military_lens
		highlight_widget_dynamic_loc = "buildings"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_military_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_military_how_1_continue"
					
					is_lens_open = {
						lens = military_lens
						tab_name = buildings
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_expand_military_how_2 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_military_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_3"

		highlight_widget_dynamic_loc = "building_barracks_lens_option"
		highlight_widget_dynamic_loc = "building_naval_base_lens_option"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_military_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_military_how_1_continue"

					NOT = {
						is_lens_open = {
							lens = military_lens
							tab_name = buildings
						}
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_military_how_3
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_military_how_2_continue"

					#todo PRCAL-19633 - also make this into a trigger_transition
					#OR = {
						#has_map_interaction_build_naval_base
						#has_map_interaction_build_barracks
					#}
				}
			}
		}
	}

	lesson_expand_military_how_3 = {
		window_name = top_middle_right_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_military_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_3"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_military_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_military_how_3_back"

					#todo PRCAL-19633 - also make this into a trigger_transition
					#NOT = {
						#OR = {
							#has_map_interaction_build_naval_base
							#has_map_interaction_build_barracks
						#}
					#}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_expand_military_how_3_continue"

					any_scope_building = {
						OR = {
							is_building_type = building_naval_base
							is_building_type = building_barracks
						}
						is_under_construction = yes
					}
				}
			}
		}
	}
}

lesson_expand_military_why = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_expand_military_why_1 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_military_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_3"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_military_why_2
		}
	}

	lesson_expand_military_why_2 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_military_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_3"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_military_why_1
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_expand_military_why_3
		}
	}

	lesson_expand_military_why_3 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_military_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_3"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_expand_military_why_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_expand_military_complete = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_expand_military_complete = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_expand_military_complete_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}