lesson_promote_ig_how = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_promote_ig_how_0 = {
		text = "lesson_promote_ig_how_0_desc"
		header_info = "lesson_step_0_of_6"

		highlight_widget = tutorial_highlight_politics
		highlight_widget = tutorial_highlight_laws_tab

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_promote_ig_how_1
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_how_0_continue"

					modifier:country_promotion_ig_attraction_mult > 0
				}
			}
		}
	}

	lesson_promote_ig_how_1 = {
		text = "lesson_promote_ig_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_6"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_promote_ig_how_2
		}
	}

	lesson_promote_ig_how_2 = {
		text = "lesson_promote_ig_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_6"

		highlight_widget = tutorial_highlight_politics
		highlight_widget = tutorial_highlight_politics_tab

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_promote_ig_how_1
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_promote_ig_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_how_2_continue"
					is_panel_open = { panel_name = politics tab_name = overview }
				}
			}				
		}
	}

	lesson_promote_ig_how_3 = {
		window_name = politics_panel_overview_tutorial_popup
		text = "lesson_promote_ig_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_6"

		highlight_widget = tutorial_highlight_all_government_interest_groups
		highlight_widget = tutorial_highlight_all_opposition_interest_groups

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_promote_ig_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_how_3_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = politics tab_name = overview } }
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_promote_ig_how_4
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_how_3_continue"
					is_panel_open = { panel_name = interest_group_panel } 
				}
			}
		}
	}

	lesson_promote_ig_how_4 = {
		text = "lesson_promote_ig_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_6"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_promote_ig_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_how_3_continue_close"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = interest_group_panel } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_promote_ig_how_5
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_how_4_continue"
					authority >= define:NPolitics|IG_BOLSTER_COST
				}
			}				
		}
	}

	lesson_promote_ig_how_5 = {
		text = "lesson_promote_ig_how_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_6"

		highlight_widget = tutorial_highlight_promote_button
		highlight_widget = tutorial_highlight_authority

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_promote_ig_how_3
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_how_3_continue_close"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = interest_group_panel } }
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_promote_ig_how_6
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_how_5_continue"
					any_interest_group = {
						is_being_bolstered = yes
					}
				}
			}				
		}
	}

	lesson_promote_ig_how_6 = {
		text = "lesson_promote_ig_how_6_desc"
		header_info = "lesson_step_6_of_6"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_promote_ig_how_5
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_how_5_continue"
					NOT = {
						any_interest_group = {
							is_being_bolstered = yes
						}
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_promote_ig_why = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_promote_ig_why_1 = {
		text = "lesson_promote_ig_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_politics
		highlight_widget = tutorial_highlight_politics_tab
		highlight_widget = tutorial_highlight_all_government_interest_groups
		highlight_widget = tutorial_highlight_all_opposition_interest_groups

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_promote_ig_why_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_why_1_continue"
					is_panel_open = { panel_name = interest_group_panel } 
				}
			}
		}
	}

	lesson_promote_ig_why_2 = {
		text = "lesson_promote_ig_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_ig_clout

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_promote_ig_why_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_why_1_continue_close"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = interest_group_panel } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_promote_ig_why_3
		}
	}

	lesson_promote_ig_why_3 = {
		text = "lesson_promote_ig_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_all_government_interest_groups
		highlight_widget = tutorial_highlight_all_opposition_interest_groups
		highlight_widget = traits_box
		highlight_widget = tutorial_highlight_ig_laws_tab

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_promote_ig_why_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_promote_ig_why_4
		}
	}

	lesson_promote_ig_why_4 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_promote_ig_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_politics
		highlight_widget = tutorial_highlight_laws_tab

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_promote_ig_why_3
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_promote_ig_why_5
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_promote_ig_why_4_continue"
					is_panel_open = { panel_name = politics tab_name = laws }
				}
			}				
		}
	}

	lesson_promote_ig_why_5 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_promote_ig_why_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		#TODO PRCAL-18747
		#highlight_target = je_tutorial.target.law_type

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_promote_ig_why_4
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}